求＄5000電腦list

主要打lol 睇片 最好可以襟用d ram想要16g

上悠二巴打個網吖, 有$5000 電腦list嘅

有冇link?

ok 唔該 巴打